見工請假問題

想轉工 近排收到幾個interview
但半個月已經請咗兩日假
再請sick leave個個星期都病好似好明顯
一日未揾到下一份都會繼續返呢份
巴絲係咪都會照請假見工？請SL定AL？
Thanks

真係頂唔順你咪繼續請，明顯係明顯

SL

病就緊係請假

直接辭職啦
有咁多工見都唔請，咁係你問題了

而家請sl 先好，疫情冇人想你返

如果係政府工/大公司唔洗睇直屬上司面色
咁就用al請 無人理你al見工定去旅行

細公司 一請假就比人單單打打既話
用sl請 佢就算話你見工
你都講你真係病假 佢吹你唔脹

你有無咁多醫生紙呀?

上份工一個月請左1日sl, 一日半al
之後老細問我係咪去見工，我話係
Btw,我同我老細本身都有成日吹水，所以佢都無咩野，無理由阻住人發達

係嘅

一個月SL咁多日真係好咩

扮病請假

唉驚quit咗冇人請

SL多幾日 公司迫我去隔離

細公司啊
又係嘅

睇到冇錢睇醫生

你都算請得多喎 我已經請咗一日AL 再見就請SL
你老細幾開通喎
我老細係小氣 一有人走就講嗰個人壞話
話佢點點點唔好先走

我明 intern做過間on9公司
就係跟咁既上司

我心諗 正正係跟著你呢d縮骨小氣既人做上司
留低做先on9
一個有志氣既人正常點都走啦

I know that feel bro
係啊 老細太縮骨小氣孤寒
公司party 就KFC大餐 話任食任叫
公司一大班迎新食飯(被迫 老細盡量唔到 避免比錢
員工自己AA
買個工作上必要 要錢嘅software都極不情願
問我有冇得dl開心版
明明公司都多job接仲賺緊錢 冇財政困難 都以疫情為由放4個月半糧NPL
我真係諗唔到有咩理由留低
除咗驚揾唔到下一份工 要做住先

冇啊 我問過HR 我話想申請NPL 佢話做咩唔做AL

有醫生紙都要睇咁勁嘅咩

我都有呢種感覺啊巴打
試過見得5分鐘嘅interview hea到
而家見十份有一份offer 都偷笑
2日最多見4,5份工
最慘係啲interview 每個星期打嚟一次
搞到冇得塞埋一日 焗住分2,3日interview

加油巴打
你keep見工見咗幾耐
我都係啊 個市唔好 為錢做住份垃圾工先

同你一撚樣
份工閪到爆

其實問你點解請假係on9先會問
有咩可能會老實答...

用AL請囉，問你咪9答佢算

就半年 啦 咁我可能揾到下年先轉到工

巴打一齊揾工走啦

Thanks巴
下個月再要in就用一日AL 一日SL

搵緊啦
上兩星期已SL見過
黎緊Final in 請AL

加油祝你有offer

祝番你有offer

病就睇醫生，唔好傳染人

返工個D醫療保險, 一年可以claim幾十次街症啦

都準備走，仲care老細感受？

哩排胃痛
手尾好長
成日起身就發覺

絲打有道理

我好似冇得claim 醫生紙計得嗰日人工

我會比啲骨氣

呢個好喎

細到咁既公司唔做啦
最基本公司醫保plan, 一年幾十次睇街症, 一次免費洗牙依啲係必須啦下麻

求奇作堆比你都得
我姑姐入左院
要時不時去探佢（但其實冇姑姐）